潘媽媽可唔可以將自首限期延遲到11月尾？

亲爱的潘媽媽
-,_- 10月23日太早，Ps5 11月19日全球發售，至少俾我玩多7日Ps5 啦。
btw 你個女好正。

陳同佳 上

都幾好笑既

-,_-

(｡ì _ í｡)